autocad 求救區

救我，我有好多白痴問題

點放大個mspace

help me

no 放唔到，用第二個人部機

Command : z

how

唔想浪費位

應該打咩?

ok了，咁比例點較?用我平時個放法，佢度落去又唔係喎

點好，我想印1:100

太noob了

唔好笑住先啦
研究左成日，諗住落街印

就放工，今日咩都冇做到

好大張
應該

paper space set番個layout咩paper size先
要出a1就set a1